Natuurlijk was hij dat op de vloer al.
"Hallo," zei hij, "ik ben wakker!"
Michael was tegen die tijd ook, hij zag er zo scherp uit als een mes met zes bladen en een zaag, maar Peter ondertekende plotseling de stilte.
Hun gezichten verondersteld de vreselijke listigheid van kinderen die luisteren naar geluiden van volwassenen wereld Alles was zo stil als zout.
Toen was alles goed.
